前Fx成員雪莉ig post飛釘相

點都露埋啦

不能只有我看見

自從佢黑化左之後唔飛釘先出奇

自從黑化左之後佢變得好鹹濕

點都露過啦

戴bra先唔正常

以為FFX

出返去先

收皮啦癲雞

Ok la 都唔係好癲姐

圖啦屌你

google下都有啦
成年幾兩年前既野唔知
仲要唔識搵

金秀賢就正啦

佢唔露就新聞啫
呢啲舊聞嚟

ntw，唔通佢就係韓版周芷若

未睇過